餐蛋麵就餐蛋麵啦

求其加二塊芝士就叫部隊鍋 仲要收得咁貴

你好唔好意思呀

應該叫亞硝酸鈉窩

隱世韓式邪惡足料流心芝士餐蛋麵

姐係去茶記叫餐蛋麵加底，就可以食到部隊鍋？

上面塊餐肉靚嘢喎

兩個價錢相差幾多呀

係得啲港女先會9沖去食

金御善火腿餐肉當上菜

利申 廿年餐肉經驗

俾盡你咪又係26蚊碗

太興嚟架 26蚊真係得個碗比你

部長鍋

太興好食啲架